[配音郭文貴] 林鄭獻的計:國家安全, 引渡返大陸好過23條

連外國人都要屈服

如果777收返咪即係話自己又廢又冇用?

中共指令摧毁基本法關鍵保障，數百公安出入香港不留痕跡，抓走肖建華等政經對手如取如携；共方壟斷一切領域, 公平競爭不再

中央2016秘密文件顯示要求香港俾大陸秘密公安自由出入，相關人員毋需注冊就可以用自助過關系統而且不留痕跡，港方人員無權過問。